18 區可唔可以成立個義士飯堂聯網

等上唔到前線既大家出力支持

阻阻大家
[港鐵不合作運動] 站長有幾點要提大家！！！
大家幫手推畀其他人睇

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

麻煩留言支持多謝

支持

但要諗點防支那賤種
幾蚊地鐵錢都偷，何況一餐飯

我諗餐廳老闆同佢傾兩句都應該知掛，唔通見到係廢老照派咩

好難，咁你即係叫個老闆無口罩無眼罩無裝，就咁行上前。

唔可以高調，唔係肯定俾人搞

咁如果揾d餐廳電子coupon可以俾d人係前線派？

可以，其實實體coupon都得
見到後生睇落唔係有錢既年輕人就過去問需唔需要咁
就算部份派錯俾無需要人士，都仍然係自己人可以食個餐

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

做酒肉朋友基本原則

只談風月 不講正事

提防細作

咁大家自己買coupon交俾會上前線既人啦

唔駛灰心我覺得個idea係好

如果有餐廳出義士餐劵（唔可以咁高調，要用其他名義）定期販賣，肯定大把人支援

可唔可以推到俾有開餐廳既人睇呢